［仆街啦］警方銅鑼灣拘捕逾四百人

#ALERT 現場消息指警方銅鑼灣拘捕逾四百人 (1/1/22:22)

食屎啦

死黑警 幾時死

又有四百個要坐

想拉哂所有香港人佢？

個個一叫跪低 成班爭住跪
佢地梗係見人就拉

反正告唔入
佢亂咁塔人都係想恐嚇啫

咁鳩拉法100000有幾難

真係好感動 半年喇 都仲有咁多人行出黎

黑警愈鎮壓 我地愈要堅持

唔好麻木要煲大

犯咗咩事要跪地舉手？on99

咪on9啦
你估48小時易挨架

你話, 同紅官一齊屈鳩你有咩做唔出

up

咪on9啦
你估有心玩你真係48就走得？

你都傻既
你試下48

希望呢班人大步攬過

屌你個閪口啦
拉=\=夠料控告
所以莫講話坐
今日明顯係鳩拉

佢搵到料告上庭就係
從來都冇

要玩通常未夠48就趕你走 要你下次去報到

識人坐咗超過1星期
on9

咁咪一係下次早d走 一係唔好企前邊屌狗囉 可以點姐

我上黎打2句 on9同鳩拉 班狗就會唔撚拉咩

話和你shop送頭班人響邊?

死黑警基本上係想拉哂全香港既人

鳩拉

呢種心態唔要得

除咗坐48之外
手機、衫褲、個人物品都會被沒收
學生冇咗手機真係好唔方便，仲有可能比黑警睇晒啲內容

跟住俾狗摘晒名，影晒樣，曝光之後以後行動都會好唔方便

仲有如果細路俾人捉嘅話，大部份家長一定唔會再俾佢出去行動
仲未計400個梗會有人比狗搜到裝備

黑警定必死全家

而家擺明鳩拉濫捕，根本違法行為黎，無險可守

短期內民主派根本要立即私人刑事檢控全港黑警

仲有工都無埋

我地做左咩要俾人恐嚇？

咁你叫佢搵議員 私人告啦
搞大佢先啦

可能係和理非被捕師
或者佢地跪一跪 裝條師傅走哂

你老母就仆街

無辦法，可以點

黑警甴咁樣係唔會令到我地驚嘅

次次都話鳩拉，都十點啦，遊行完左4個鐘呀，赤柱都行到啦，自己唔走，俾機會人

唔係又話十點幾行街呀，無舖開喎，拉到就話路過，咁放火破壞嘅之係仲係條街度？咁又要拉呀喎

依家香港人出黎遊行仲寄望班狗有自制力唔鳩拉? 一早已經有被捕師出現喇 老實講大多數人反抗又唔敢 只係出黎遊行 口罩都唔帶個 咁睇到個結局啦 又唔忿氣 咁可以點做?
唯一可以做嘅係繼續cap佢4點鐘講大話囉 繼續比國際睇清楚港共

唔可以麻木

當中可能包括藍絲

睇左堆相 五六十個人得一個fullgear

on9

其實大把餐廳照開門啦 食完飯路過都叫俾機會人拉？
又係blame the victim既時候

你知唔知自己係度噏乜鳩野呀⋯⋯
不如你學好d中文先啦你

你估條街真係冇其他市民㗎？一定係屌狗先會比人拉？封撚曬成個銅鑼灣鳩拉入面啲人有幾難呀

Thank you sir ，不過我地都係繼續出